闖台灣總統府砍憲兵嫌犯 背包藏五星旗 曾說「希望祖國威武之師早日登島」

闖總統府砍憲兵嫌犯 曾說「希望祖國威武之師早日登島」

2017-08-18 14:37

〔即時新聞／綜合報導〕總統府今日上午發生民眾持刀攻擊駐門憲兵的事件，但額外引人關注的，是嫌犯所持的武士刀為軍史館所偷，背包內還放有五星旗，更被網友起底呂嫌在網路上發表許多傾中言論。

51歲的呂嫌曾在網路上稱讚中國遼寧艦說，「超級帥，將來美艦如果敢來高雄港，寇可往…我亦可往，偉大的中國夢加油。」以及「我衷心希望祖國的文明威武之師早日登島，使臺灣省真正成為拱衛神州大地，兩洋的鎖鑰。」還有「向偉大的毛哲東（應為毛澤東）主席敬禮，使中華民族屹立在世界的東方」等政治立場明顯的言論。
<自由時報>